呢度有冇人做過泊車仔？

想知你地有冇試過唔識揸客d車

我叫樂仔 平時係駱克道做泊車仔

泊車tips 需唔需要上繳部份比大佬

想做酒店泊車點入行

泊車呢 就擺低條匙

搵人呢 就打1083

搵人呢 打1083啦

丫你講野都幾橋口架WO,你邊瓣架?

酒店泊棍波車會唔識入後波

結果要入空波推車